[火牛]想知賊船rm650x 風扇有冇壞

主機板壞左要換
但係換之前想試下隻火牛有冇壞

網上面睇到 short火牛24pin綠黑線可以check風扇轉唔轉去睇佢有冇壞

但rm650x 火牛唔高溫到去60度
個風扇係唔會轉既

所以唔清楚個方法準唔準確

有冇巴打識第二啲方法?

火牛有個fan test掣

呢隻冇

咁我可能記錯
我之前用RM650i

陣間買完老母翻黎再壞多次咪仆街
拎個風筒對住個火牛吹得唔得

你唔好要人地CHECK IP
講低喺咩屋苑
等大家防範下

咁巴打有冇方法救下我

駛鬼 check

拎上代理同佢講火牛好似壞咗
佢會幫你check
10年保養

知唔知個sensor響邊，可唔可以用風筒吹熱佢？

唔知得唔得。

係因為而家太凍唔駛著風扇都夠做所以唔開呀

RM650x 係light load時風扇唔會著
試下AIDA64+furmark燒下部機
再睇下風扇著唔著

用風筒加熱到60度 再開機咪試到

我而家手頭上第二塊主機板舊到淨係行到ddr3
intel i5 3470

連occt都試埋
個load都係燒唔到去60度以上

用隻手摸下隻火牛 凍冰冰嘅

本身嗰塊老母板壞q咗 已經冇辦法

陣間吹下吹下吹到出火

駁隻風扇然後short 24pin?

你傻嫁?
你唔督隻手指去電制度睇下死唔死

搵multimeter度下電壓
紅黑係幾多
黃黑係幾多

12V驚咩
電制220V先驚

1) 火牛Operating Temperature 唔會去到60度

2) silent mode 係低過40% loading 就會activate, 唔係60%

3) 一開機火牛點都會轉一下，岩岩用隻RM750x 試過

4) 火牛拎去代理度Check 咪得

係可以short 24pin 試既

thanks
岩岩睇左我果隻都會

記得報定消防候命